hmv約你去睇鄭欣宜

【 hmv約你去睇鄭欣宜 】

4月21、22日，鄭欣宜將會舉行首個紅館個唱《鄭欣宜BreakALeg演唱會2018》! 欣宜今次將最好聽嘅歌, 最勁嘅舞, 最型最正嘅dancer帶晒上舞台, 同大家分享佢多年嚟努力鍛練返嚟嘅成積。為咗讓更多愛音樂愛舞台嘅朋友可以見證到佢嘅成長, 今次將會同hmv嚟個crossover，推出「hmv約你去睇鄭欣宜」活動，由即日起至4月14日前，只要大家喺hmv購物滿$3000即送兩張$680門票, 滿$2000就送兩張$480門票, 滿$1000送兩張$280門票，送完即止！hmv約定你！

分店資料：
⛱hmv中環概念店：中環皇后大道中38-48號萬年大廈地庫
⛱hmv 銅鑼灣旗艦店：銅鑼灣百德新街22-36號名珠城2至4樓
⛱hmv iSquare 國際廣場店：尖沙咀彌敦道63號iSquare國際廣場UG樓層UG06舖
⛱hmv The FOREST 旺角店：旺角 奶路臣街17號 The Forest 2樓204-6號舖
⛱hmv 德福廣場1期店：九龍灣德福廣場1期商場1樓F5-7鋪店舖

#hmvHongKong #hmv
鄭欣宜 Joyce Cheng
#BreakALeg鄭欣宜演唱會2018
#鄭欣宜BreakALeg演唱會2018
#JoyceChengBreakALegLive2018
#BreakALegJoyce

條女好正,求ig

乜撚野breakaleg演唱會

現場切左自己一隻腳餵飽全部觀眾

滯銷

不了

分單

上城市電腦售票網買 而家仲係輕鬆十連位無難度